決定走上ptbf呢條不歸路

會窮

Ptgf咁好搵 無理由ptbf唔得

踏上這無盡～～～～～～～～

旅途~~~

有無窿路？

你係比錢人請你做ptbf，有無理解錯？

自問同中上男神有得比

我收錢呀

搵唔到錢就梗係不歸路啦

會餓死

搵著樓主就真係不歸路

扮女人做 pt人妖可能重有市場

樓主自貼一張先

踏上這無盡 無窮

比張自拍過過目啦

你冇佢咁好打

一齊

同求入行

金城武樣 Kobe byrant 身高

可以開咩價

1蚊
Ok?

開夠一個億

賣埋菊花先唔會餓死

g持

入黎睇相 我幫大家啦

頂

樓豬帶埋我入行

你搵ptgf先 咁自己咪變撚左ptbf囉

踏上這條路~~~~~~會窮

好似幾正
收錢之餘仲有女幫你

睇黎好多巴打都想入行

打撚死你

破產鳥

Polly(破產）

樓豬幾錢

唔做男人呀

做PTGF搵錢買耳環?

樓主pm ok?
後入中出可以？

又見到你呀絲打

都話唔接男人

絲打請pm

ok？

一齊打飛機?

咁你聽揸兜，相都冇張又揀客，衰撚過雞

Ptgf 有2個窿， Ptbf得1個窿

所以ptgf賺錢，ptbf會窮

因為ptgf多你一個窿

我碌9都有個窿架

樓豬唔接男人
但可唔可以比條女戴假鳩拮你屎忽呀

Pmed

呢個ok 唔係男人就得

一億就一億，乜撚野一個億啊